哥狗係咪淨係識得乘涼既人

用左幾億買人，靠既依然係前人種既樹，冇左前人核心施華，阿古路就搞唔掂了。

唔係

係

你都幾on9 輸兩場就俾你講到一文不值咁